* В папке HSE_project_2016 находится мой проект по теме "нейронные сети в искусстве"
* В HSE_summer_2016 работа сделанная в ходе летней практики по теме "методы классификации в машинном обучении"
* В HSE_lab_line_regression небольшая лабораторная работа, выполненная во время прохождения курса линейная алгебра по теме "линейная регрессия"